無知真係好撚可怕，我阿廢一撚早話左用透明膠片代替玻璃窗架啦。

次次打風吹撚到通街都係玻璃，重有傻鳩用玻璃做窗，我屌左好多年架啦，係都要不停犯錯，無知真係好撚可怕。

點樣解決膠會俾太陽曬到老化變黃

塗層防曬coating咪得囉

唔裝玻璃窗咪唔會爆囉

無窗咪即係劏房，唔撚係掛？

膠真是好撚好用

樓主屋企係溫室?

個膠窗可以開架，點解會係溫室？

咁點解決 膠片比玻璃更易刮花 ？

依家d人改左用強化玻璃做窗喇

你先係傻鳩既表表姐

無知唔可怕 ， 智障更加可怕

好似強化玻璃都會爆

Tempered glass咪一樣吹鳩爆，我畀一塊膠片你吹爆我睇？

你屋企用緊？

呀廢屋企隻窗係咪膠黎？

我講左啦Tempered glass係吹得爆架，連登仔真係好撚可怕。

我屋屋打20號風都唔會吹爆窗架

點解？

週圍都係樓，乜風都吹唔到

住邊

不如用condom?

On9 真係on9

強化玻璃弱點係個 邊位度

玻璃邊比隻窗框包晒 吹爆既機會少左9成

同埋同一尺寸 一塊優質既膠片 貴過玻璃

膠片清晰度日子耐左亦無玻璃 keep得咁耐 搵d化學劑抺膠片 就即刻玩完

柒頭 唔識 無料扮四條 真可怕

我屋企有排窗係用透明膠片 不過最後都不敵山竹爆撚咗

ssp

住得好！

今次山竹吹爆幾乎全部都是 tempered glass黎，你有無見吹爆一塊膠片？

要用厚膠片，你求期執塊膠番黎緊爆啦

所以我唔怕山竹

廢撚得過你

係厚膠片嚟㗎
而家諗住換返玻璃窗

我唔信，無圖無真相

所以你硬膠膠

你唔爆我咪唔裝囉！

適得用膠片真是好好用架

成班傻鳩又要我教，
那咁，你試下塊1cm膠片，用槌仔狂中，睇下爆唔爆?
用相同厚度玻璃，你又用槌仔中鳩佢睇下點?

大家係咪學到野?
學到野就畀個like先走呀屌你。

大把天橋,走廊頂都係膠片,咪一樣爆到成地都係。

個d貪平用埋d垃圾膠，有無睇34我阿癈教學呀，睇完味撚再傻啦

用槌仔狂中同用風吹有得比? 一個係點受力, 一個係面受力...

鋼化玻璃硬過石屎

屌你，用槌得狂中都唔爆，咁風點撚樣吹爆呀，physics 長期0分架

香港地產佬用鋼化玻璃起樓?

屌

全世界都physics 長期0分架, 所以用玻璃做窗。得你一百分所以做膠窗~

咁樓主建議用乜膠呀？

屌，好多黑暗野架，好似d仆街係都要用石油唔肯發展太陽能咁

用鑽石好似最穩陣

acrylic 啦但要靚要厚，其實一早要發展啦，上面有傻鳩話玻璃平好多，我笑而不語囉

咪係LO~ 發泡膠海棉點中都唔爆, 你個physics天才仲唔用來做窗。

你都唔講道理

玻璃都咁撚多打手，

痴撚線

op係林鄭支持者甚至可能係打手，大家小心

講到膠唔會碎咁

靚膠一定唔會吹爆

膠一樣壞處
佢好易有化學反應
玻璃幾乎唔會同任何野有反應

打親風都吹爆玻璃就夠死啦，同埋太危險了，膠太安全了

膠長晒太陽仲易碎過玻璃

靚膠唔會

靚玻璃唔會

玻璃吹爆

其實，水族館，都係用膠，先頂得到水壓
但超貴

呢位巴打咪高質囉，
講到成本，點解玻璃會咁平?因為大量生產，如果所有樓用膠，膠都會好平

五毛關自爆係五毛

乜野係"靚膠" ?

靚膠就是比平時d膠靚果d膠

五毛 關，醬仔啦？

其實呢 有隻玻璃叫laminated glass…

有人知我講乜

9成9大廈都係玻璃窗
緊係少見吹爆塊膠喇
你有無見過企鵝出現係北極？

那咁，你試下塊1cm膠片，用槌仔狂中，睇下爆唔爆?
用相同厚度玻璃，你又用槌仔中鳩佢睇下點?

大家係咪學到野?
學到野就畀個like先走呀屌你。

點解唔用防彈玻璃？

1. Glass AKA Silicon Dioxide (mostly) is just more durable then most plastics. It is especially less affected by scratches, which guaranties that it stays nice and transparent for very long, whereas plastics are very subjected to scratching and will become milky and just not nice to look at or through relatively quickly (just try to use the same water bottle for a longer time, you’ll see it happen).
2. As stated in 1. glass is made up of silicon dioxide for the biggest part which can be extracted from sand. Plastics on the other hand are hydrocarbons, that are obtained from oil (Petroleum). Guess what there is plenty of on earth ? I’ll give you a hint.. it is NOT oil !

From: quora

厚膠片已足夠

乜野係glass Aka silicon dioxide?
Glass 同silicon係兩樣野黎

無知一問，樓主覺得用假膠定真心膠好啲？
唔係好識分

無知真可怕

Acrylic 膠 囉

唔撚準抄我呀

Between, 我教你咁多野，你講番dd我聽都好應該

厚膠片得咁domdom都得啦

唔明

好奇一問，點解唔用蘇聯石？

屌，愈講愈離題，上面有巴話點解唔用鑽石，你又話點急解唔用蘇聯石，咪撚玩啦

你個腦都係用膠做 唔怪得你

有無諗過係因為好少人用

訓醒未？太陽能獲得既電量可以有幾多呀？on9

不嬲都有膠窗，自己去google下polycarbonate glazing 啦天才

我個腦轉數好撚快架，定唔係膠架

我叫撚左班仆街用膠架，無撚人聽我講

咁你都講得出
一係就假膠，重要好低質
一係就弱智得好緊要

無知真係好撚可怕，就係個撚個死哂去用石油呀，如果個個用太陽能日日研究太陽能，依家或者一個煙盒solar cell可以供成座大夏用呀，我遲早就開post屌d柒頭唔用太陽能架啦

屌你你天生就識？唔識咪問囉

又唔係天生就識嘅，不過我讀中學嘅時候有聽下書囉

5毛廢鳩出嚟獻丑

五毛出沒注意

5毛廢撚得過你

五毛關含撚打手出沒注意，五毛打手～吾係好人 入list

賊喊捉賊

有圖有真相

佢係你都係

五毛關今日你放左幾條含撚打手出黎咬我，你班打手咁夜都開工算係咁

邊個佢？ 五毛關？
我有佢自爆五毛圖，你乜鳩都無呀五毛關打手

你唔爆我咪唔裝囉

正確做法，家居/寫字樓 裝防風板/閘

鋪頭，商場 落閘

記得買埋保險

真係爛，都有得貼

陰天個時 樓主係未踩單車 幫全港發電

on9 仔

用膠唔夠清

係呀
呢道200個負評全部都係我team啲打手嚟

你都認你team打手攪事?

你班打手離離去去得幾個，但你team五毛分身acc 多囉。

係呀我諗我大約有320個分身
今次出200個我諗都夠支持啲人用破璃多過膠

咁你有幾多分身啦？
10分身啦，例如子_羽個d垃圾咪你分身囉，耐唔耐就搵你d分身出黎攪鳩我啦。

係呀
唔搞到你隻五毛入青山唔得, 費事你癲過頭強姦隔籬屋呀婆

你隻蝗國教師養班五毛就係要咁目的?
我追擊你班五毛係無錯的，你地有共產黨畀錢係惡d， 多行不義必自斃呀五毛。

我入學獨聯撑港獨都五毛呀?

死公屋仔係度酸9人地有玻璃用

你老闆碌撚夠收奶共傳媒錢扮屌共啦，你條五毛教師係蝗國教書收共產黨扮港毒有幾奇?

我酸你地d玻璃吹爆哂成街都係

明哂
樓主係精神病有被害妄想嘅五毛

即係共產黨請我反單程證同埋反天星大嬸反一地兩檢?

.

共產黨派你呢種五毛滲透各政黨唔係乜野新事，你係蝗國教左幾年書，呢幾年係蝗國同共產黨做過乜，心照啦五毛

一講你同共產黨d關係就潛水?
你可以派你d分身或打手上黎答架，平時都係咁做架啦，做乜又扮盲呀，蝗國教師五毛關

事實我係學獨聯成員
撐港獨
你就抹黑我
睇嚟你先係打手

你講下係大陸教書收左共產黨幾多錢?
你滲透毒派目的係乜?

我負評你 唔關你其他立場事

而係你今次太ol79

膠片代替玻璃是遲早的事

你真係好ol79....

膠一樣會爆

家居當你無錢裝閘裝板

寫字樓同鋪頭唔搞就抵死

無得怨人

靚膠夠厚不會爆

我都聽過，無咁易碎

只有五毛先會用毒派呢個term

講咁耐有冇reference

五毛關你依家都用緊毒派呢個team, 你又自認係五毛?

上面貼左張圖

查實你地講既膠,承唔承受到10號風既衝力

個日打風,個窗彭彭聲

用開保鮮紙

咁，你試下塊1cm膠片，用槌仔狂中，睇下爆唔爆?
用相同厚度玻璃，你又用槌仔中鳩佢睇下點?

樓豬好波
班連燈廢青講唔贏樓豬就話人無知
支持樓豬將屋企啲玻璃換晒膠佢

咪係囉，佢地都駁唔到我次次打風d玻璃爆哂可以點，我就有哂提議用膠代替。

【山竹風災】民航處雷達站遭殃 航拍揭筆架山天線罩穿晒窿

一樣爆

佢有錢吹咩

。

唉

,我覺得唔用仲好。。

膠嘅透光度同平滑度比唔上玻璃
如果做窗 玻璃一定好啲

但打風會吹爆

一定爆？

爆好多囉，一打風就現形

識裝一定裝防彈玻璃

五毛關愛座係大陸教書收共產黨錢，五毛關你收左共產黨幾多錢?

膠片is ok

用夾層玻璃咪得
又有玻璃又有膠 win win

真係有人用，我都覺得ok.
唔洗打親風都成地玻璃

其實飛機都係用有機玻璃，你都可以話係阿加力膠，但個強度當然比我地平時用既高好多，就好似大型水族館好似海馬公園成層樓咁大塊都係膠

證明用膠真係安全好多

傻鳩 一早話左起樓唔好留窗口位，屌左咁多年都仲係咁起

傻鳩有聽你話，好多浴室廁所都無窗啦

所以果d位咪無事囉

連登仔真係膠都唔識玩 笑撚死

膠真係好撚有用，有用過五毛關班廢人

膠片受紫外線照射，會變脆

哦,原來我都入咗呢條list,多謝晒
多謝五毛廢狗曲線讚揚我反蚑反共嘅強烈意志

個list我cooy番黎架，最後果兩隻五毛係我加上去的

用埋d垃圾

不如用304不秀鋼啦